冒險聖歌ps4玩唔到

代朋友po
佢ea ac好似之前比人盜過開外掛
跟住ea ban左佢帳號 咩驚都玩唔到
但佢手多張psn帳號同ea帳號連結左
買左數位版一開驚就咁

點解決
回報單等成日無回復

利申：張圖我朋友手機影 將就下

我屌你老母索狗

都唔係咁差姐